\documentclass[a4paper]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{tikz}
\usepackage{textcomp}
\usepackage{geometry}
\usepackage{acronym}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usetikzlibrary{shapes,arrows,arrows.meta, chains, external}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage[hidelinks]{hyperref}
\usepackage{lastpage}
\usepackage{amsmath}
 \numberwithin{equation}{subsection}

\title{\vspace{-3cm}Folgen und Reihen: Kurzzusammenfassung und 
Sammlung wichtiger Reihen und deren Grenzwertverhalten}
\author{S. Gloor, A. Scheuer}

\geometry{bottom=30mm}
\setlength\parindent{0pt}

\begin{document}

\maketitle


\fancypagestyle{TitlePageStyle}{
        \fancyhead{}
        \cfoot{\today}
        \lfoot{S. Gloor, A. Scheuer}
        \rfoot{Seite \thepage \protect{ }von \pageref{LastPage}}
        \renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
        \renewcommand{\footrulewidth}{1pt}
}
\thispagestyle{TitlePageStyle}


\cfoot{\today}
\lfoot{S. Gloor, A. Scheuer}
\rfoot{Seite \thepage \protect{ }von \pageref{LastPage}}
\renewcommand{\headrulewidth}{1pt}
\renewcommand{\footrulewidth}{1pt}
\pagestyle{fancy}

\input{sections/grundlagen.tex}

\section {Geometrische und arithmetische Folgen}
\input{sections/geo_ari_folgen.tex}

\section{Potenzreihe}
\input{sections/potenzreihe.tex}

\section {Konvergenzsätze}
\input{sections/konvergenzsätze.tex}

\section {Wichtige Reihen}
\input{sections/wichtige_reihen.tex}

\end {document}
  